沈門師兄弟吹水區暨拜師區（123）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

\|/

上香 \|/

今日打返上去28000樓上，兄弟擸架生踩住千萬熊屍前進

\|/ 師傅保佑 金仔咁都無事

我屌日本今日直頭高開

原來9up就全世界驚 真係射就無人驚

等睇內銀業績

又無事 直上280企穩期結掌師父個嘴

射完就無嘢諗㗎啦 聖人 mode

\l/

今日入1398好唔好？

師父嘅大茶飯呢?

280打交叉

未到九月十月

qq 繼續帶領跌市
唔put都唔好call.jpg

未入就睇定d先啦

等睇今日炒到起飛

唔射大家以為有幾巴閉
一射，挑! 原來係流料

黑期

\|/
各位Ｃ兄早晨

掌 咀！

\|/ 今日企穩 28000 , 700 , 388 升 5 % 夠嫁喇

+1

你真係走曬啲貨??連埋qq??

點解.gif

\|/ 師傅食啦 徙兒誠心上香

要參透實戰理論

700既5% 喎

都係師父勁啫，冇佢我唔識炒，多謝師父

葛咸城大佬召喚

返緊公司，頭先miss咗架巴士
新圖好快就有啦

富途牛牛個八月期指 27288 -435!!!!

做乜會咁...

我-1左

你逐出師門

噚日師父喺77台話跟佢買金掂過碌蔗，跟手講甚麼「大砲一響，黃金萬兩」，屌佢老味似金價開始回落啦

金價亞洲市報1308美元 (07:36)

【東網專訊】現貨金在每安士1,300美元以上有支持，隔夜高見1,326.16美元，早間亞洲交易時段介乎1,307.55至1,312.33美元，現報1,308.59美元，較上日收市價跌0.68美元。

//可能係呢轉浪頂，唔知師父走貨未呢?

罰買一球992！

Qq上呀

唔洗咁重手下嘛.jpg

《盤前攻略》四大內銀股今日放榜，港股短線挑戰兩萬八

《經濟通通訊社３０日專訊》北韓昨日（２９日）再次試射飛彈，劃過日本領空，令東北亞局勢再度陷入僵局，同時市場觀望本周五（１日）美國公布的非農就業數據，港股全面受壓，終止五連升，成交亦見縮減。恒指最終收跌９８點或０﹒３５％，報２７７６５點。全日主板成交９４８﹒９４億元，比上日減少１９﹒２％。

＊美國對北韓回應溫和，港股ＡＤＲ微跌＊

就北韓發射導彈一事，美國總統特朗普回應事件稱，所有選項均是有可能的，言論屬於溫和，令到市場憂慮有所紓緩，觸發指數反彈。道指先跌後回升，初段最多跌１３５點，後收市升５６點或０﹒２６％，報２１８６５點。標普５００指數最多跌１６點，收市升２點報２４４６點。納指升１８點報６３０１點。
港股ＡＤＲ比例指數微跌３４點，報２７７３１點。預託證券造價方面則個別發展，中海油升０﹒９１％折合港元報９﹒４１元，中石化升１﹒３７％，折合港元報５﹒８８元。工行跌０﹒５１％折合港元報５﹒９０元，匯控升０﹒５９％折合港元報７５﹒２４元。
四大內銀股今日放榜，隨著內地上半年新增貸款強勁，加上中國經濟回暖，內銀的壞帳增速會放慢，預計內銀資產質素會見改善，另外盈利亦會見增長。因此，預計內銀出業績後，股價會得到炒作，間接利好大市。
預料恒指初步以廿天線（約２７４８２點）作支持，今日料窄幅上落為主。雖然恒指短線以再次挑戰兩萬八為目標，惟未必能夠今日之內升達。（ｆｆ）

屌

Qq 322 , 冇力 , 辣殺
不枉師傅沽鳩佢

又28000

好撚驚三頂

金仔好可憐

大師兄 剛剛我睇左勁假時段
992跌緊 建議10點後先買 可以再平D

軍醫執埋錢先上飛機，師父機票錢都比埋，偉大嘅男人

黃金萬兩
煙頭就有得佢執

聽日買再平d wor

樓王，昨天我唔敢跟你，見到700升下升下，先嚟後悔，321.6買左小小

佢諗住金仔帶協佢食大茶飯㗎

送錢都唔執，太蝕章了

都有得執，都話最少反彈/爆上325附近，我睇吓走勢玩唔玩師父執煙頭式hit abd run先，勢好揸穩食多轉

夠鐘數錢啦

掌嘴 數錢

收嘢啦\|/

騰訊控股
328.200
(港元) +8.400
+2.627%

700終於開車

200點

325.6

想問下競價點玩
每朝競價可以升勁高 好似恆大咁 頭先上過28 29蚊 但好快又落返26 我見只有競買 競價時段有無得賣?

日本琴日跌0.6%今日又升番0.6%
當無嘢發生過?

無人賣 啲人又點買呢？同師父祈禱？

千萬唔好陽痿...今日期結啦我D OPTION冇時間呀

比盡28500.jpg

28000

咦，唔通QQ 有機會破341上次高點? 望吓走勢先

內銀

有請大師兄

有建行call

估唔到期結要搵QQ頂

琴日入貨，全部賺錢

2388未開車

低水56

大師話睇330關口, 破左先睇佢繼續升

爺西今曰唔好搞事

琴日267牛坐緊十幾廿格，今日全部番番原位

325已到。癡撚線
睇下會唔會係上甜品先。如果係，學樓王之前教落，後門準備閃

我淆底
揸266

搏佢今日剷埋上28100 先

我264

門波！

殺呀

師父唔係對賭280咩？
做咩睇升？

落街食個早餐先, 唔睇得咁多

重上280

qq

金仔顏面何存

金仔狼來了

各位同門，昨天見到師父個仆街鳩屎樣，你地甘心咩？
今日盡現獸性，盡情掌摑師父個木嘴

岩岩想寫 27999. 58

28011！

期指真係瘋狂

加油呀，唔好造三頂

師父教落..........

睇黎2388都ready to go

其他三寶 比起台灣
Pe 太高

成交太企 頂盡40蚊

9月低水成咁

爽呀，破破破

阻阻大家搵錢！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

281 go go go

足夠啦

獅子銀行 埋位啦 爭你炸

隻中銀牛仲係冇升跌, 唔係係呱
可以點做, 我覺得係莊唔撚/未撚開價

等聽日 買大細

街貨量？

打電話

我屌你中銀咁樣質落去

守唔住280

中銀香港嘅牛好難玩

流通量太細

992股王升一仙

提提，6月期結個時7月期又係低水百幾，之後整左個沈判日

九月十月大茶飯

0.7幾

守住20 天線

得一手恆牛

太有訊心

過夜

所以hit and run 算

呢半年得6月期結係升，結完過幾日就整個沈判日

qq 守唔住，280 又守唔住

未企穩唔好post啦

唔好話我唔提你哋，師叔月尾開show，師傅呢次力邀埋師弟出手，志在必得嫁啦！

yes

爺西又搞事

+11 變+3

[member]

出左下降軌?

唔對路，我放晒700, 估又係佢拉大市落去

不過QQ真係落後
捱過指數基金減持之後，應該會追番落後

已走，算啦，又唔多貨

聖獸出沒注意

大師兄隊左草
請先行登入內堂就坐

跟樓王沽左，$324.6。
似上甜品，我後門閃左。
賺錢第二，保本第一。靠邊站先。

Agger

去咗992維修中心

280 係頂，殺唔到281

咁樣曲線串師父

參觀外太空高端科技？

一間下午係唔係準備free fall

上證倒跌啦

真係拎咗部電腦去整
趁就過保養去執一執
幾抵死
4年都仲用到
拎埋去外國用
壞就macbook

尋日低位走左大半3383，佢今日就爆

如果再上唔到就真係有條下降軌, 即日宜沽

爺閪

猩猩

兩隻A50都幾勁，前幾日個個跌，佢都可以keep住升

食唔食啲939正股好
有一成profit

執番3k 先

朱仔返工返到幾時

上星期五

幾時開學

星期一

學生here
我都想唔返工

師父喺77台做瑞X打手

師父為交租好勤力

Qq 開始回

大酒店返生

渣打個網頁又鳩鳩地

師父話企唔穩28000，搏盡1、200點，熱錢走緊，有秩序走緊，港元跌咗8個月，港滙跌勢指日可待，hsi唔樂觀

屌唔知點解好同意

未準備好返學

靠邊站！

大家每次見到金仔射飛彈就係入貨時機，可能係掩眼法，資金從股市流走

已經開左學 捱多一年

頂住

個樣

大家對金仔已經麻木左

打左去海通屌柒佢隻牛證
中銀升0.7%隻牛可以開市到宜家都唔識行

今日又磨 等位入call算

仲要捱多三年

唔會 磨到休 之後就free fall lu

雲加都係學生哥

1478係咪應該等佢震完先入
其實佢八月狂升好危險咁

呢個時候又係重溫門訓的時間

哩度d學生咁有錢個個都炒股炒期 重要十萬十萬咁買

一年

pt讀書ft做野

做緊嘢既學生

份full time 都幾得閒

電視台話5仔有北水流入

尋日

唔好提啦，啲輪去左堆填區

唔係咁點讀書

師父今日個樣好似痾屎唔出

全部講匯市

我full time做野full time返學

問題係點解你哋番親嘅工好似唔使做咁
我番親工連是但開一開電話睇市都咁撚難

full time 扮工.....part time 9月開學

快啲發功

突登揀份得閒既工

我都係 得閒到可以幫d 老大抄牌果時走鬼..

師父話冥幣試頂，美元試底，上次佢咪話美元見底揸貨睇升嘅?

可能瀨咗嘢

有慧根

陣間跌最多都係100點左右

我係有野忙緊 不過今日無咩客搵我
處理緊家事同傾到計

280好硬

落site 真係好難得閒睇市...

師父700有兩飛淡倉，唔知點呢

9月期低水再多20點，睇倉多睇到星期一先

師父話科技股位高勢危，高飛曲墜，射擊之星出現，股價太高，下降必然，時間問題

月尾，師父熄燈，說a中a，小心

我有d同意佢 點算

唔short啦，一陣收市前縮返咪仆街

颱風對賭股影響微，8月賭收一定唔靚，9月見真章，要觀望

靠邊站/相反

等1478跌

靠

叫人入10401,確認美元返轉頭就得，讀者問呢隻冇咁貼價

//師父股市搵唔到食，去匯市金市食大茶飯

邊[/quote]

期結係咪搞半日？之後就開始睇下月期？

完全唔識

師父好撚可憐

見佢係咁回

全日，結算價用每小時址價去計，一般3點就完

咪講笑，992已經見底，可以跟師父大手入，又升啦2仙

好似係每5分鐘拎一次價
計到三點

首先要有份靚業績先，好似利豐
不過佢冇

忙咗成朝

話咁快就期結
輕鬆賺咗$800

繼續講內房估價過高，認為用冥幣升值炒高，但要睇美元對冥幣，冥幣已經見頂短期

5分鍾先啱,一粒鍾好飲係其他野

qq 牛清哂

黨d 樓真係買唔過

不過金融有得唸

搏3369即係搏北水，佢唔玩，你哋自己玩

1478係咪散水

係

恆2797x 已經成朝

c9問763,20入食唔食糊，現價21.5，師父話手機股炒過火，叫睇多日衝唔上食糊

但師父睇好992手機業務嘅?

落街跑個靚步先

大膽.jpg

壓

人地就喪炒啫，992就日日新低
結論：追落後

師父好似有買992牛？
呢次發喇

講乜都得，唔好再講992.jpg

乜都有，一份正股2份期權3份牛證，大茶飯

大膽

沈振盈同學會嘅同學有冇跟師父食過大茶飯呢?

關呢個tina咩事啊想知

put 爆佢

唔通人地日日怒賺一仙都話你知

有道理，山大斬埋有柴，大茶飯

買一球都有成皮野賺

蝕走居多

Yes，我張CFA堂堂正正Amazon 買考返嚟嘅

我樂天

Amazon 幾千蚊野，等過到日本買

去到有時間搞埋代購，反正沈門冇嘢撈得閒嘅人多，唔好預我

代購唔搞啦，最多係細細件，樂天/阿媽喪買完寄去我屋企，我返香港幫係帶咪幫下手

小弟已經去到山窮水盡
買晒貨
要靠阿媽照顧
其實我大學開始已經自生自滅
依家有啲唔照顧

自大嘴巴

樂天啲野好似貴過Amazon

其實我有10幾萬貨
不過係晒佢戶口

我未係樂天買過野，買得嘅都係阿媽喪，樂天海外買野個頁面好難用，成日彈去日本樂天

樂天運費好亂

同一樣野樂天¥2,670 Amazon￥ 1,350

大師新片

沈振盈即市分析0830---肥仔恩係唔會收手

其實插多口落去都好

失靈，意外打中，開硬拖

係日本基本免運

咪一樣咁撚樣衰

最怕失靈嘅，唔係日本........係柒頭金。

[img]

大師午間教路：睇實恒指企唔企到二萬八
08月30日(三) 12:33
東網電視更多新聞短片
ONTV 東網電視✕
大師：睇實大市下晝能否企穩2萬8
0:02/1:08

沈振盈
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，適逢期指結算日，加上朝鮮政局轉趨穩定，故大市可以升至近二萬八水平。不過，市況關鍵在於下午開市，若恒指能企穩二萬八，後市可望上試28,300點至28,400點，屆時沽貨獲利；否則的話，要在9月部署淡倉。
－－－－－－
東網已全面支援360影片及相片，讓你全方位睇盡新聞大事，恍如置身現場，立即登入東網360專頁：

「東網Money18」全新功能「貼市貼士」，助你掌握投資先機

大膽.jpg 師父咁撚靚仔，唔好顛倒是非、指鹿為馬、集非成是

收到！

28400係咪可以寫落聖物?

含撚啦！

但師父係睇好上試啵

但佢又冇話係阻力喎

係咁夾上

擇𨳊使，師父話要升到28400，睇唔通𠻹

師父再祝福45

咁就係，仲係有轉身個款，短期睇好，長期睇淡

師父又亂出牌？

等3.9

我既解讀係……

師傅話個風咁，要put賭股

師父短期睇好，有400點，即係有機會向下400點，夜啲睇吓使唔使沽張細期

嘩！依招真係必勝！

睇完午間，我減緊倉

夾上28000

939撚有咁多
屌佢
走唔到

有訊心

整固

700宜家變左用完既condom

睇個勢頭冇幾百點跌比師父確認淡勢已成，佢玩短期睇好，長期睇淡呢吓屎忽鬼，即係上佢又話有叫買嘅，市落呢就話都話頂盡咪400點，講咗Cash is king㗎啦，好撚無賴，冇方向嘅

我隻QQ put都會止賺一半先
師傅轉身怕怕

總之師父既意思就係

加注！？求解

痾撚，a股得嗰啲滬港通啲錢走上去

Qq 又郁返 終於訓醒

師傅講完啲咁既野，企得穩28000我仲驚

Woah 今鋪有fb 又有錢啦，多謝大家！

而家似企穩左

建行 同 農業銀行 資金都流出

仲係冇電話，你都係唔好咁開心住

入左d牛牛走唔走好

已互follow ig

280要打交叉喇

內銀幾時放榜？

收市後

再請聖物！

今日去992維修中心
好冷清

上應天命，武林至尊。
聖物圖號令天下，
莫敢不從！

如果你淨係睇主要新聞既
992既情況同師傅講既係一模一樣

都冇人買嘅，邊有嘢整? 職員係咪望住你好似見到火星人咁?

係因為佢啲嘢唔會壞！

今日要連過兩口！

公司機唔係呢度整啦

992 因咩事怒升？

992太有良心整D唔壞ge機, 而師父只會買良心公司

冷清992維修中心，少壞機，超大利好消息

見底反彈，準備爆上，師父一份正股2份期權3份牛證大茶飯主力

大師兄好似要加番最多去盡285

2017藍籌股王992靠穩
現價4.28 +0.00

吓？講咗285？

頭先升緊一仙，hit and run 又得手

星期一喺電視台口噏噏講過，俾盡28500

嗰一兩百唔同佢計，繼續等3.9先

買撚哂兩邊

話晒都係七大工業國

兩邊買哂，正屎忽鬼

唔睇啦 出去做gym之後一間見工

內銀食一半先

祝順利

今次見中資定點

留一手騰訊，302.2買落。睇啱價，沽埋佢。九月九北韓建國，鄭少秋又開演唱會

潘家榮：貪平買落後股最無謂
08月29日(二) 00:05

若然有股票一直在低位徘徊，一定有其落後的原因。
元大證券(香港)經紀業務部營業總監潘家榮在東方產經「榮之灼見」專欄表示，恒指周一又再破頂，一度攀上28,000點水平，雖然及後升幅稍為收窄，未能成功企於此水平之上，但是大家又不需要對一兩日的走勢看得太着緊，就此斷定大市在28,000點水平受阻，視之為利淡信號。

畢竟股市總有升跌，我們應着重大趨勢，而不是每天的波動，不然如果每一次大市短線稍為升不上時，我們便要驚一驚的話，就不可能坐了幾千點上來。現階段我的第一條防線放在27,700點，期指不失守的話，向上的趨勢依然未改。

當然，單純懂得睇市是不足夠的，懂得揀股亦很重要。無論在課堂還是平日的文章，我一向都鼓勵大家買股票一定是要揀好的公司、強勢股，只要捕捉到一隻股王，利潤往往以倍計。

然而，因為這些市場喜歡的強勢股，當市況差時總會跌得較小，到市好時又會升得比大市早，所以你根本不可能會有機會在低位買到。若然你平時喜歡買落後的股票，就更加沒可能可以買到股王，試問你曾幾何時會見過有一隻股王會在其他股票都升了上去時，仍然留在低位任你買？

若然有股票一直在低位徘徊，一定有它落後的原因，必然是本身質素較差，市場並不受落。若然你貪平買這些落後股，只會是買下一些劣質貨。不要以為股價未升過便等於安全，這絕對是一個謬誤，看一看聯想集團(00992)，上年2月在萬八點時，股價當時還有6蚊，到現在指數升了差不多一萬點，它卻要跌多三成，可見貪平買落後股，真的是浪費人生。

依條乜水呀！又嚟抽水！

岩岩開始睇市. 走勢唔錯
700有力破下降軌. (如果美指/S&P/納指都一齊破, 後市無頂 )

個個搵師父谷人氣，無名小輩冇人識佢，師父升跌都賺嘅，佢識條鐵咩

量比價先行，我睇量為先，睇法唔同

啲狗屎垃圾淨係識借師父上位
企開啲啦屌

隻939係唔係食撚咗屎

榮？邊撚到榮呀睇過？
有弟子門生先出黎講野喇

個市又夾

話咁快！992又食多一𨍭1仙hit and run!

準備衝3舊水

真係好撚嬲，坊間無名小輩講股佬個個黐師父嘅黑人氣上位，佢哋一日有7場show咩

關鍵時刻！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

夠唔夠比印花稅

量子熊

VOL 指標，直接每日比較成交金額都得，今日縮晒，係升，冇量冇錢再推上唔到

冇辦法，樹大招風

5仔開車

點解升到咁高師父仲唔做淡？
大半個月前唔係話個市唔夠高俾佢加注咩？

放肆！

原野應該番左家鄉

屌，又邊個呀，成日寫師父呃稿費

300點

師父好似未平淡倉

原野可唔可以買熊

我估原野琴日止蝕咗

撐師父
逢高加沽

做咩要平
就快到9月10月
大茶飯呀！
大家有難忘暑假未？

話師父浪費人生。
師父都浪費左三十年，佢鐘意，你咬佢食呀

有訊心

62700 嘅兄弟不必傷心

入得咁遠啫係睇好啦，應該未止，齊齊搵多d

岩岩清左倉先，聽日冇時間睇市
師兄弟們賺多d

三點再爆過

【實戰理論】美股已成強弩之末（沈振盈）（AUG 28）
2017-8-28 9:00:02

殺

維持睇法

量縮完等爆升

只可以話琴日入牛嘅係勇者

過夜？

師父自己做證券行，應該免嘅

尋日夠薑入恆牛真係抵佢羸

Qq我琴日平完倉就彈到依家超過十蚊
我決定入67405旺旺佢

黎啦黎啦

你自從17萬之役
就知你係勇者無懼

家下升2仙，夠比未

Join 下你隻沉船先

本多終勝.jpg

28100

召喚AB

其實原野隻牛應該未番家鄉
佢應該係八月期28050入
而加重係28027

你係咪奸細？

差 4 點

5號仔開車啦

九月期指低水 121，聽日 941 除淨減 94 點，暫時大家心理冇想像中悲觀？

$78 ok?

邊度睇期結除淨幾點

師父講咗匯豐時日無多架

$315-$326

$10
一日$10

利申 牛牛$325 買落

今朝 WinMoney 有講，啱啱 search 新聞就有依條

旺兄 我們係睇呢何價 之後止賺就夠
填番筆黑仔數

仲以為有個網睇

保本第一，其他假嘅，唔入肉就有機會贏，贏多多一旦一舖輸入肉唔見本金3、5成，好難追返

同大家講定
今日咁既勢 預凌晨3.9先會有沈大師啦

道期爆升

讚同

cash is king

金仔情何以堪

重熊區死曬

射多兩支啦屌

939 where r u?

取勝三個字：勿all in!

我唔撚信！68731！

QQ 又做乜

殺完熊就係時候去殺牛

仲有撚錢咩佢

0.01排多100k股

賣仔莫摸頭, 又鳩佢升

始終覺得特朗普琴晚太冷靜唔似佢

跟！

正股195 HOLD到依家

依家賺緊六舊水 笑撚左

939係唔係想跌？
屌你老母呀！

3點準備

嘩，992帶領大市向上

條撚準備

新股王！

qq 無力

今次真係要學師父平時話齋，要持盈保泰

買992正股不如拎嚟買佢部x1c同x270算啦

換左個正氣幕僚長, 軍人出身, 係正常好多...
之前o個位少數右派奇撚怪怪搞亂檔

今日食咗兩轉

佢快啲搞掂德州先啦

agger
而家仲9up 北韓俾人屌到反艇都似

師傅師叔一齊出手，摸大頂唔洗煩惱

屌你老味隔一陣又跌多啲 陰啲陰啲咁

神獸出現，天下大吉

992想轉燈wo屌你老母

上證轉燈

正呀
992牛又贏

地方自治關人乜事

師父應該用侵仔傾過電話嚟

聖獸出現

關鍵時刻又見到優兄！多謝鼓勵，請入內堂

同意。賺錢第二，保本第一。錢，賺唔哂

原神今日有無上水

今日實G理論都無埋，死肥鳩頭

我好奇想問問：
聯想由$4.31升到$431，要幾耐時間？

原神退隱江湖了

仲使問！
三億年呀

3億年

祝福完我就走了

早知入夠一百萬股

All in 992

100合1即可達到431蚊股價，700有排追唔到

農業銀行 建行 想轉燈咁
唔通業績好差

師父用無限注大法買992咪會贏囉

我宜家排隊走939牛, 唔博了
留2388牛

939同中銀都好多人放

得1398係見得吓人

收市出業績？

坐撚咗成年幾諗住返家鄉就走
點知都係返唔撚到

至少升多一日
除非業績超差

係啦，升多少少比我走啦

望住佢每日高位都差少少

農業銀行 建行都入左牛 見到咁多流出資金 好驚

係喎，師父隻45大酒店冇見佢提，前段時間冇嘢講用佢貼堂㗎

唔係講笑，992真係開車，師父大手買入呀

師父啲牛發喇

992火箭準備升空, 大家扣好安全帶

唔好再沽我隻939 1288

HSI 858.97億 成交
過唔過一千呢？

呂布隻農行有無走到

嘩，咩事呀

反彈10%左右

3.9前
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

聽日等收錢

最後939牛食得2格扣埋手續費應該得百一

北韓之後射飛彈會向太平洋射，金價向下調整，如果搏下一次射道彈金價飆上，頭先貼咗隻9百幾蚊嘅黃金ETF,每手10股，低位入等射，不過越射越冇人理佢，除非佢搵目標射

281

上埋282，聽日再上285啦

5仔

又爆過...

大師兄咁快開左新POST

大師兄咁快開左新POST[/quote]

匯豐時日無多

【實戰理論】暫且觀望 不加不減（沈振盈）（AUG 30）

昨自凌晨北韓再射導彈，令到昨日港股出現震盪，恆指最多跌逾200點，其後尾市跌幅收窄，只微跌98點。今日期指結算，因為昨晚美股轉跌為升，市場認為此問題又已經沒事，恆指又挾高結算。

本來北韓射飛彈已是慣性，大家沒有任何反應，但今次不同之處，在於今次的射程較長，更飛越了日本領空。今次事件美國高度關注，美日韓三國，亦即時要求聯合國開會討論。更令人憂慮的，是金正恩擺到明向美國挑釁，顯示其導彈是有能力飛向關島的。筆者相信今次的事件仍有後着，不會這般簡單就無事。

今日期指結算位在28000附近，今晚四大內銀齊齊公佈業績，若今日收市能企穩28000樓上，估計明日大戶會借內銀業績，一舉將恆指挾上28500附近再做倉。所以，今日暫且觀望為主，不加不減。

脫胎換骨！

QQ

又夾多下淡

939呃我

[/quote]

費事要大家等

琴日清倉嘅巴打點睇

量縮

315平哂所有期權,蝕幾萬,依家想打爆部電腦

師叔已經扎馬運功

QQ估錯，不過算，只係贏少咗，2次執咗幾千算OK,反正以前一向唔買，5開咗車等食糊

平哂權 有冇入返d 牛

賺唔盡

勁假去返$326 都收貨

平哂sp

揼春

屌，飲完餐升到傻撚左

揼春x2....仲要輸左少少

仲唸住你會堅持到最後

原來係你

有女冇錢
唔好俾條女走

輸到慌哂個人

q牛其實好難守....走牛留call 好似防守力強d

有女冇錢+1

條女仲要係咁話呢個世界一定要工作先賺到錢

拿 我qq call無走過嫁

仲未有3.9
留言版驚現大量西瓜

811 之後 g 巴講得好啱

BVR

好搞笑直播室係咁睇陳X龍出出入入同曬命/叫春

磨咗成個月仲未變粉咩

打去叫人開價

咁佢真係睇中 5仔

都算錯咗，我估係324-326附近，而家穿埋，就有機判斷錯誤，2次冇買到較低嘅位賣出較高嘅位，執少2千

唔記得左自己打去做乜

只係無左打靶呢下

佢Ok既，起碼有買，講到肉緊D

62700 嘅朋友

314.6

上次師父話向上夾一口點知跌兩舊